點算今日未幫襯黃色經濟圈

我認我未出盡全力

樓主同夢哥食藍店？

手足

美心算唔算

未做日任 我對唔住大家

唔支持黃色經濟圈
你分化！你係鬼！

你盡力了嗎？

杯凍檸茶好唔好飲

走冰 ok好飲

唔洗食 有錢咪日日損一百幾十落去

佢on9

捐咗比Email

使撚你講 你on9

沙田有乜野好黃店晚餐

大家樂好似ok黃

吉野家 m記 美心mx

私了樓主

叫 Ben 去藍店放針當幫襯左